沙田凱悅酒店 (二)

哇 屌 估唔到雞狗聯婚post可以引到咁多狗

大家繼續係到傾

隔離post爆左

仲未散？

應該散場啦掛？

提提大家
佢地係冇Gear既狗
唔好玩完膠就算
你同佢地玩膠
諗下佢地之後會點對新屋嶺班女示威者
仲有太子站消失左既人
前線冇左果3隻眼
佢地一日唔識驚
我地一日都唔會有好日子過

食左白汁龍蝦未

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

太子 好嚴峻呀

9:17啦
有啲賓客可能準備走
啲狗飲大兩杯真係叫防暴包圍就麻煩

係時候散

散左啦?
新人們今日都好難忘啦其實

推，成班得把口好失望

阿sir好似住屯門 如果周街貼 點睇

唔係散場啦咩
交俾入面d炒散手足啦

仲有無手足係現場

雞尾酒會，消防測試

係要賀一駕

好撚勁

散咗

冇gear都唔敢玩
我係班警犬一定笑撚死你地

好似影咗好多張婚紗相㗎喎

乜都無做過
黎到一半 仲過唔過黎好

玩完啦 入太子食宵夜

NowTV訪問一名811被捕人士，受訪者稱當日被捕時被警察弄至骨折，當時並沒有反抗，亦沒有即時送院，反而送至新屋嶺。
約5小時後，他終被送到北區醫院救治，醫生證明他受襲擊導致左邊閉合性肩關節前方脫位、閉合性肱骨近端四個部分都骨折，需要做緊急手術，鑲鈦金屬片及螺絲固定。
不過，有律師就稱，類似情況只能以民事向警方索償，警方需向法庭披露使用武力及槍彈的守則，讓警方濫用暴力的爭議交由法庭裁決，但難以追究刑責。

黎

食物加晒料，一定好和味。

可以周地掟綠帽相片？

得
洗唔洗帶口罩

手足玩夠好走喇，聽日好多野做架

開席無耐走乜撚呀

要

太子轉場落沙田啦
太子日日搞都得
婚宴就唔係日日搞

屋企要人呀，狗新郎都綠左，撚狗啦，安全第一

嬲丫 呀sir 打柒我地囉 機場警狗

7/9機場更新 求求大家

驚呀？驚學乜撚人結婚？

屋企要人，夠,嗰到一封無得走

同意，美領重要啲，啲狗又唔會辭職，有廿年清算佢地

貼圖係機場！ ！ ！ 等機場全世界都知
機場特狗帽綠帽

啲狗咁狠
今晚成個post都係得個講字

不過我都無野講 自己都淨係去左遮打
無資格話手足

現場點？
入面既人知唔知發生緊咩事

喂唔好凉冷氣啦 過嚟啦

已經射精落蛋白 屙尿落熱茶 吐痰落魚翅

巴打係邊呀而家

印醫生結婚相派紀念品

你有見過婚宴10點都未到就散
真係散就要送客
叫佢地下次請早～

麻包袋要暗地裹
依家係要令到佢哋所有喜慶活動
都更喜慶

屋企要人

新人咁快影完相？
咁既環境, 今晚個MC一定要口才好好先得

由開席玩到鬧新房

門前三鞠躬好走啦

現場朋友未散既話
搞完人就去搵利是封 之後say個sorry封返份人情啦
利是封入面係你地印左果d醫生結婚相

一對新人一拆開就

成班得把口 垃撚圾...

係囉係囉 咁你洗唔洗擔心埋10.1噓共狗國令共產黨無面?
白色恐怖就係你呢d人蔓延出來

屌成班on9鬧人得把口但自己又唔撚做

有冇實際做到啲咩

散水撚無處不在

差五多嫁啦
警犬婚宴係年年搞

全區市民一齊慶祝

祝年年有今日, 歲歲有今朝

Book得酒店行禮，通常都會即晚過夜
大家千祈唔好擾人清夢

up

係咪全枱淨曬啲野食係到?

扮睇唔到咪得囉，啲狗打鳩啲人，鳩拉鳩告，做狗嘅有邊個出過聲，0%

好驚大家會半夜打去酒店搵佢希望佢地無喺酒店book房
我喺度呼籲大家千其唔好咁做

你一陣睇下啲人飲完未，有親友既記得唔好airdrop啲醫生相比佢地呀

今晚mc係Tim Lau 劉智仁，婚禮界有名氣

屌

年年有今日，下年再搞多次

恭賀佢年年今日

痴撚線

10:16 大學站天橋有5狗車

個新娘算唔算食左兩家茶禮

屌，報個靚警，吹大狗黎參觀同事個婚禮又幾好喎
放下TG煙花咁

大學站出邊有便衣狗3件

9.7機場 9.8美領（遮打）

凱悅酒店有冇老鼠?

騎牛搵馬，點知隻馬走咗， 死死地氣返去整牛身邊

原來d廚房佬真係可以好核凸

走晒未

有冇人影在場的人大頭相

無相無片？

有無人係現場報告下情況

sorry借位一推
慈雲山嘅各位同校友記得返嚟幫手呀

一個人都無

大絕仲未出。

我喺現場啊

有冇手足？

邊度啊你地係 我見唔到有人既

點解婚紗相係兩個男人既
好亂啊 媽啊

一雞兩味

暴大七仔

搞個婚禮都比人搞 做狗真係累全家

姐係結過婚再結定點啊？

多唔多人出席

聽日科學園

屯門邊度？

有冇人黎？

喺現場，冇乜人，好靜

屌，散場好機會比賓客睇，結果得把口既連登仔冇曬人

係米40圍開得3圍?

一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

有手足喺酒店貼/派街招

你班仆街仔

唔好貼唔好貼

下年呀蛇再婚一定早到

驚就唔好結婚啦

送客未？

今次真係雞犬不寧